[多圖]睇完冬澳我發覺玩親雪/冰類運動嘅都係靚仔靚女黎

係咪因為呢d 運動都係富貴運動?
可以由細練到大嘅都係富二代有優良基因?

算係富貴運動
要狂去雪場坐吊車上去再滑落黎

Whistler果d 淨係入場都千幾蚊港紙日
未計裝備

我同你老母玩緊激烈運動添呀

無人認同?

你樣衰跟本扣分，仲點玩奧運

屌你又幾有道理, 好似全部都係審美評分運動黎

係咪覺得自己好撚風趣
樓主好地地問問題，
又唔係派膠又唔係惡意
又唔係話有係想知再講呢類嬲屌野
無啦啦問候人老母
連登真係接收晒d低質會員

多圖

富你老母二代
二世祖呀